+++
title = "删除访问规则"
description = "删除已创建的访问规则。"
weight = 4
+++

删除已创建的访问规则，将同时删除访问控制器上创建的负载均衡转发规则。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入访问规则所在的项目。

2. 在左导航栏顶部，选择访问规则所在的命名空间。

3. 单击 **网络** > **访问规则**，在访问规则列表页面，找到要删除的访问规则，支持根据名称进行搜索。

4. 单击 **操作** 栏下的 ![](/img/003point.png)，再单击 **删除**。

4. 在弹出的确认对话框中，单击 **确定**。

